林鄭實踐口號 we connect ，但藍黃仲未 connect 。媽媽只好用 WARS 黎教仔。打在兒身，痛在娘心!

對

攬炒實踐主義者 - Carrie Lam

媽媽盤盤太清準了

教化唔到嘅藍 = 死

媽媽好狠毒